Teen in white shirt was unreasonably attacked by HK Police

This is a translated post from the following link:

有關今日係太子比黑警無理施襲的白衫少年朱智仁

This incident is extremely serious. Police not only stepped on freedom of speech, but also attacked an unarmed citizen, making his head flowed in blood. If you (HK Police) still thought that you are righteous, be at ease, the hell must have a place for you. You (HK Police) completely lost control, and had no seniority to be in this world.

The teen, in white T shirt and black shorts with an orange VANS backpack, carrying only notes and stationaries. When being search, not even a mask was found.

It happened around 2/9, 10:00pm, when the teen finished his Japanese language course, while passing through Prince Edward area (where protest happened) alone. He did not do anything other than taking photos and videos.

Around 11:00pm-11:15pm, the teen asked the Police who were separated to him by a road,
”Where is your conscience?”
He was immediately chased and beaten by 6-7 riot police, his blood was all over his neck and backpack.

He argued with the police for about 10 minutes without any violent language. But he was being threaten loudly by the police repeatedly. When the press asked if the police used excessive force, the police return with slam.

Around 11:15-11:30pm, the teen shouted his full name and we contacted his families and 「星火」(voluntary lawyer). At around 1:00am, the teen went to Kwong Wah Hospital for medical inspection with the lawyer. We are his friend and he’s fine now so no worry for now. I will tell if there’s other information.

The teen only asked a question and got beaten up like this. These police absolutely lost control . Perhaps next time they would used machine gun to rake at the protestors, killing all with opposite opinions. To be honest, a man would not hate another so much without any reason. You(police) know better than me what you have done, don’t blame when everyone hate you. There’s always a reason. I believe there will be a day when you all (Police) be exposed and criticized. Good luck with that!

Finish.

Fuck you HK Police! Die!

Push, you can ask anything question in English here

Push

Thanks for translating Ching

push

any question
又或者就咁anything 好似o岩D?

幫推

pish until foreigners read

Push.

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

sorry for wrong click. repish

Thanks for telling the world what’s happened on that teen last night
The world needs to know

Thanks haha.
I was not good with English actually,
been using dictionary all the time while translating.

希望英文好既手足都翻譯下啲熱門post.
I hope brothers and sisters who were actually good in English can help translate popular post.

The world needs to know

I hope LIHKG can open a sub-forum for english readers... that would definitely attract more eyeballs worldwide

They will definitely pay for it

TUI

HK police lost control

thx bro for the translation

thanks for your effort,bro.
LIHKG bros and sis, please upvote!!!!!!

Also, please share to twitter, with hashtag #LIHKG

push la